盤前升撚到仆街，美股牛市再臨！

今晚可以食好啲了

清倉派成為大輸家，即係我

又燈 日日都有依啲po

終於唔洗食二手飯

夾爆清蒼派上星期仲牙刷刷
今晚訓唔著嚕

屌， 又話股災， 又話回調
食屎啦

ＦＵＴＵ由１４Ｘ—＞１６Ｘ
升左２０蚊
又賺少２萬

牛軍大集結

又牛三啦

都未升返之前蝕嗰啲

龍市千升

屌 14x唔敢溝貨

牛牛

又要高追了

早幾日個個講股災我就知要升了

ARKK 200

盤前唔好gel住 靜靜地贏

margin all in la仲望
牛2啦牛2啦

做乜撚事, 隻隻都升3%-6%

永續牛市

準備上返200

你地冇輸到！
你地賺左時間值呀

賺少幾萬啫，好過你哋慢慢坐

咁gel法一定出事睇黎高開低收

Prnt nndm 無點郁wor

盤前升得慢, 盤中會唔會又插水?

今晚撈底先

早一兩個星期清倉未覺輸 不過猶豫入唔入返就真既
入咗升，都仲係好過sh
入咗又跌，就白清

仲有成晚留留長

盤前龍，盤中蟲，盤尾都係蟲。

太易玩了

屌 唔敢睇 清咗倉

今晚平所有倉先

出出入入多數都無錢賺
俾你威囉
左一巴右一巴最威啦

開市再講啦龍市

唔好再燈唔該晒

轉頭咪跌返囉

龍市

升果啲啲淡友驚閪咩

On9至放

開盤即插

屌咪登啦

但仲坐緊貨，有排未返到家鄉

都未補返上星期跌既 食條撚

你睇個10年利率
你入ok 呀記得set 離場位

逃命坡 走呀

靜啦屌

又升返?

印錢點都升，多定少問題

講經咩 升返到升唔到去之前跌前個位啦

股災又來了 大家睇路

如果唔係係正高位止賺 唔走好過走 因為之後個買入點通常都係打和/高過止賺位

又燈

股 joy

今次係最後一浪 破頂引股神高追之後就bye

現價已經係底

但係果萬9幾億都未派

睇定啲先啦，入左又左一巴右一巴

不過可能睇下睇下又高過你賣出價

市場不樓係反應定

你都識講
個個都買入返啦
準備再破頂啦

左一巴右一巴

Gogogo

好快會跌到趴晒街

升5,6 %姐, 真牛3衝入去囉

今晚打死不高追

熊市呃貨

咁你all in左未？

上200就走 例牌插返落支

入返再跌都已經輸少咗啦

雖然高追都仲低過半個月前
但盤前高追真係好on9 一開就一棍打番落嚟

650以下入左好多Tesla. 加左五成倉

今日財報 升硬啦

仲有上上星期嘅數

因為我買左Sqqq

因為我買咗TQQQ

靜啦仆街

今晚插水我再上黎Bin9你地屍

跌咁多 彈返兩日好正常

而家bin都得啦

即刻all in哂

跌撚到咁 升返少少叫升撚到仆街?

得10%倉, 盤前都升百幾鎂

納指1月最高位14175 上番13700再企得穩就真係牛番了 而家分注入貨加炒波幅

其實成1.9兆美元即將湧出黎

堅守神諭

好正常la下麻 跌咁多人

比我地大勝歸來

死臭雞

個情境咁似上星期五嘅

今晚跌啦on9 8點已經升到無力

星期一三五：股joy
星期二四：股災

憨撚鳩一開盤前就J
仲要未到八點
靜啦屌

咩開盤前就J
開美期歐盤就已經J緊

今晚千升

13%倉，一陣入到變18%試下水溫

跌緊

唔覺有升....

跌到仆晒街

盤前成交量已經大不如前
自己睇路

小幾多？

我個倉得14%都升緊百幾鎂，全部正股平均2點幾%，都唔少喎 利申我作為清倉撚係想跌

升升升 大升

連燈力

冇力

靜啦

日日都是咁

Tsla盤前升到694

牛軍準備

Ready

酒呀

玩完啦
比返D錢我

LM

清倉又贏

尋日先開返倉又要清倉

走呀

待價而沽

SQQQ大牛

之前入咗一直都跌，去唔返個買入價

TQQQ

Hello

今日又輸幾多

轉哂去BA賺到笑
大跌都有錢賺

完了。。。。。。

玩撚完

樓主

清蒼派

強烈要求開市前唔好燈

尋日見到10年期債息爆升都知唔對路

Binc

推

今晚希望你仲有錢賺唔駛賣底褲啦

On9仔升跌一日半日又走出嚟吠
繼續扮狗叫啦 傻𨳊

輸到發脾氣
今晚book定ifc位啦

Good dogcome on 來食我啲屎

你千祈唔好跳樓呀

最鍾意望到啲人臨死掙扎嘅時候
仲要死雞撐飯蓋
好撚正

越 跌 越 要 買

仲係牛市all in